求吓你地救吓我

夠竟cut咗cmhk要賠幾多錢
上網慢過龜速
另求其他台既無限數據plan

唔好用CSL..係地鐵仲衰過CMHK

最多咪合約內既月數既錢

月費x合約淨低月份
少過五百就賠五百

頂 仲有成年

我問左門市, 佢話無論點都係賠500

我記得有兩隻約，出電話個d plan就唔可以跳船
純sim plan有得跳

所以最好都係落門市問. 一定準.